有冇人明鄭松泰啱啱係立法會講乜

可以淺白d 解釋返

推

就係叫大家唔好嘈